點解仲有人諗聽日出唔出

有人話無視反對通知書都得，
以後冇人理警察。
我就想反問今次出反對反對通知書就罷休，
以後仲邊會批比人出黎，
遊行集會自由會唔會變得名存實亡。

727 光復元朗，出師有名，勢在必行。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

岩呀，齊到元朗警處舉報